南亞淫賊涉姦劫足浴店女按摩師 警查「天眼」緝捕

深水埗福華街一大廈閣樓，今日(11日)凌晨3時25分，一名南亞漢闖入上址一間足浴店，期間手持一個玻璃樽指嚇並以手襲擊店內一名34歲女按摩師，事主未敢反抗，南亞漢疑得吋進尺，強姦事主並搶走她約1千港元現金，淫賊飽嘗獸慾後逃去。
警方接報到場，將女事主送往明愛醫院檢驗，並封鎖現場調查，警員翻查店舖裝於梯間的「天眼」片段，有否拍下淫賊容貌，並將案列作強姦及行劫，交深水埗警區刑事調查隊跟進。據事主提供特徵，淫賊身高約1.75至1.8米、中等身材，案發時穿長䄂外套及長褲。

淫賊身高約1.75至1.8米、中等身材，案發時穿長䄂外套及長褲。

乜著到咁特別

拎一千咁少

popo會查案既咩？
我以爲衹是打市民既添

呢個描述 真係隨手倒桶水落街都扔中兩個

要捉條友返去交流強姦技巧

咁黑警一定係專家

樓主有畀錢㗎

拉

當平時全套咁做

好彩你娶左阿嫂

中等身形南亞人成個深水埗都係，個個差唔多樣，點捉？

南亞狗比cc台班泛民左膠捧得好勁，反蝻之路唔撚易

34歲女按摩師

34歲算後生

得1000蚊現金好打極有限

你仆街死啦，條女俾狗屌